聽日元朗西鐵站靜坐！！點解冇人講！

聽日元朗靜坐
全香港人聽日放工同我塞爆元朗西鐵！
元朗人唔出現既話唔好同我講你仲係元朗人！
推呀！！！！！

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

Dai dai lik push!!!

聽日見

612 721 811

721 811

pish

ting yat gin

P牌斬要推

P牌都要推

推呀屌你

突發：又多個元朗白衫佬 -- 丘志彬
Cp Yau / Ben Yau

多圖在此：
[起底] 發夢見到某元朗白衫ig